\section{Famille Douglas \index[noms]{Douglas, Archibald} / Tudor \index[noms]{Tudor, Margaret}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I836_I776}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Archibald Douglas \index[noms]{Douglas, Archibald}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le ....
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Margaret Tudor \index[noms]{Tudor, Margaret}} naquit le \textit{samedi 28 novembre 1489}, \`{a} Westminster (Palace)\index[lieux]{London!Palace!Westminster}.
Elle est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Henry\_VII Tudor \index[noms]{Tudor, Henry\_VII} \textit{[28 janv. 1457 - 21 avr. 1509]} et de Elizabeth of\_York  \index[noms]{, Elizabeth of\_York} \textit{[11 f\'{e}vr. 1466 - 11 f\'{e}vr. 1503]}.
Elle a 3 fr\`{e}res et 3 soeurs : Arthur Tudor \index[noms]{Tudor, Arthur} \textit{[20 sept. 1486 \footnote{.} - 02 avr. 1502 \footnote{.}]}, Henry\_VIII Tudor \index[noms]{Tudor, Henry\_VIII} \textit{[28 juin 1491 \footnote{.} - 28 janv. 1547 \footnote{.}]}, Elizabeth Tudor \index[noms]{Tudor, Elizabeth} \textit{[02 juil. 1492 \footnote{.} - 14 sept. 1495 \footnote{.}]}, Mary Tudor \index[noms]{Tudor, Mary} \textit{[18 mars 1496 \footnote{.} - 25 juin 1533 \footnote{.}]}, Edmund Tudor \index[noms]{Tudor, Edmund} \textit{[21 f\'{e}vr. 1499 \footnote{.} - 19 juin 1500 \footnote{.}]} et Katherine Tudor \index[noms]{Tudor, Katherine} \textit{[02 f\'{e}vr. 1503 \footnote{.} - 1503 \footnote{.}]}.
Sa m\`{e}re, Elizabeth of\_York  \index[noms]{, Elizabeth of\_York} \textit{[11 f\'{e}vr. 1466]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{samedi 11 f\'{e}vrier 1503}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 13 ans.
Son p\`{e}re, Henry\_VII Tudor \index[noms]{Tudor, Henry\_VII} \textit{[28 janv. 1457]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{samedi 21 avril 1509}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 19 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{mardi 18 octobre 1541}, \`{a} l'\^{a}ge de 51 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I836_I776.tex}{}{}
\par
Le \textbf{vendredi 04 ao\^{u}t 1514}, Archibald Douglas \index[noms]{Douglas, Archibald} \'{e}pousa Margaret Tudor \index[noms]{Tudor, Margaret}\textit{[28 nov. 1489]}, \^{a}g\'{e}e de 24 ans.
Ils eurent 1 enfant : Margaret Douglas \index[noms]{Douglas, Margaret} \textit{[1515 \footnote{.} - 1578 \footnote{.}]}.
\clearpage
